如果再搞光復遊行 用東江水做主題

明明可以用化淡廠解決既問題但又要俾昂貴既水費，將香港市民既錢自動送中

地點建議中環之類地方，因為都關乎全香港既食水問題

其實價錢化淡廠貴少少
但係買番食水自主權 抵

我相信大部分連登仔要俾雙倍都肯

15% 左右
而且價格會持續下降

但其實set agenda 可以推中水可能會好D
中水便d

再造水生產成本

再造水的生產成本估算為每立方米7元（2017年度）。

（上述生產成本是建基於供應再造水給上水及粉嶺的初步設計，當中並不包括污水處理的成本。然而，污水處理廠的排放水質是會影響再造水的生產成本。）

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

最貴係地，其次係運作成本，依家已經起緊一個。如果要填返條數，水費起碼貴兩三倍

依家d水費都係唔夠填買東冮水嘅錢同過濾費

長遠嚟講會賺番，一開始要成本當然會貴

係貴得唔合理，但唔足以影響生活，好多港豬應該會無所謂

中資係香港已成市場毒藥！

見到個東江水水源差啲嘔出嚟